{"data":[{"id":134771,"time":"2012-05-19T16:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T12:34:06+02:00","updated_at":"2012-05-18T12:40:49+02:00","url":"https://localhost/kalender/86970_noplace-presents-marianne-bredesen-fallen-tree-2/forestilling/134771","title":"NoPlace presents: Marianne Bredesen - Fallen Tree #2","home_url":"http://www.noplace.no","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstillings\u00e5pning"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><em>NoPlace proudly presents:</em><br />\n<br /><br />\n<strong>FALLEN TREE #2</strong><br />\n<br /><br />\n<strong>Marianne Bredesen</strong><br />\n<br /><br />\nSaturday 19.05.2012, 14.00 &#8211; 18.00<br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<img src=\"http://www.noplace.no/images/fallen-tree-2/fallen-tree-logo2.png\" /><br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<em>Fallen Tree part I</em> consists of a tree-root encased in a wooden crate fashioned from the very stem it used to nourish. Quite literally this is <em>the thing in itself</em>, but only on the level of the sculptural syntax of the work: the thing displayed in a box made from the very thing itself. The <em>actual thing in itself </em>remains as inaccessible as ever. What Marianne Bredesen performs is a reconfiguration of the material properties of the object of her investigation, in this case a fallen pine-tree, to pry from it a demonstration of its foundational properties, its existence in time and space. So her literal, spoof-philosophical evocation of the <em>in-itself</em> is only aimed at elucidating the spatio-temporal structure inherent in the tree, to make it an <em>abstract</em> representation of itself. This movement from specificity to abstraction applies to symbolization at large. So any material that is put to work as an image, will have to waive its particularity and see itself reduced to a set of generic properties.<br />\n<br /><br /><br />\n<em>Fallen Tree part II</em> is comprised of a sound recording of a tree that falls. The tongue-in-cheek cooption of philosophical conondrums is still an aside. The two instances of the work &#8211; part I and II &#8211; will be hosted in separate locations. What Bredesens methodology seems to ultimately push for is a attemptive delineation of the art-object as a set of generic properties, specific to the art-object, by mapping its basic functionalities and have the materiality of the work serve to exemplify these.<br />\n<br /><br /><br />\nLike the tree she has has used for material, the work itself is also <em>uprooted</em>, unhinged from any <em>one</em> location. This spatial ambivalence, or undecidedness, embodied by the two-partite structure of the work, is one such symptomatic property of the spatial configuration of the art-work; so is also the absence of substance, the sound is held separate from the physical representation of the work, as the two parts occupy different locations. Yet another general property of the work that Bredesen addresses, is its dissemination accross media &#8211; being embodied as both sound and sculpture. The outcome is not a once and for all expos\u00e9 of what constitutes the art object, but a continuous mapping of its underlying structure.<br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<strong>NoPlace</strong><br />\n<br />Adress: Oslogate 2B, 0192 Oslo, Norway<br />\n<br />Tram and bus: Munkegata (Tram 18 &amp; 19, Bus 70), Oslogate (Bus 37)<br />\n<br />Contact: <a href=\"mailto:utopia@noplace.no\" title=\"\" class=\"\" target=\"\">utopia@noplace.no</a><br />\n<br /><br /><a href=\"http://www.noplace.no\" title=\"\" class=\"\" target=\"_blank\">www.noplace.no</a>                        <center><br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<br />\n<br /></center></p></div>","creator":{"id":7820,"name":"petr","image_url":"http://underskog.no/cache/image/20785_48x48_cu.png"},"updater":{"id":7820,"name":"petr","image_url":"http://underskog.no/cache/image/20785_48x48_cu.png"},"venue":{"id":7263,"created_at":"2011-02-03T11:34:59+01:00","updated_at":"2011-02-03T11:34:59+01:00","title":"NoPlace","address":"Oslogate 2B, 0192 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.noplace.no","ticket_directions":"Gratis. \u00d8l og vin selges mot kontanter.","tags":["Kunst"],"flickr_tag":"NoPlace","body":"<div class=\"textile text\"><p><img src=\"http://noplace.no/images/utopia_sign.jpg\" alt=\"\" /><br />\n<br>NoPlace is a context for contemporary content</p>\n<p>Contact: <a href=\"mailto:utopia@noplace.no\">utopia@noplace.no</a></p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":7820,"name":"petr","image_url":"http://underskog.no/cache/image/20785_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/7263_noplace"}},{"id":134770,"time":"2012-05-20T14:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T11:59:39+02:00","updated_at":"2012-05-18T12:00:44+02:00","url":"https://localhost/kalender/86969_pop-up-event-hos-fam-irvoll/forestilling/134770","title":"POP UP EVENT hos Fam Irvoll","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["Norsk design"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>Fam Irvoll inviterer kolleger Leash, Tasty, Loulou Eskimo og Tina Haagensen til sin butikk l\u00f8rdag 19. og s\u00f8ndag 20. mai.<br />\n\u00c5pent fra 12:00-17:00.</p>\n<p>KUN NORSK DESIGN!<br />\nMange gode tilbud p\u00e5 kl\u00e6r og smykker, og mange av produktene kan ikke kj\u00f8pes i butikk i Norge.</p></div>","creator":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"venue":{"id":7856,"created_at":"2012-05-15T22:12:58+02:00","updated_at":"2012-05-15T22:12:58+02:00","title":"Fam Irvoll","address":"Toftesgate 52","postcode":null,"home_url":"http://www.famirvoll.com","ticket_directions":"","tags":["Norsk design"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Butikk</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/7856_fam-irvoll"}},{"id":134769,"time":"2012-05-19T14:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T11:59:39+02:00","updated_at":"2012-05-18T12:00:44+02:00","url":"https://localhost/kalender/86969_pop-up-event-hos-fam-irvoll/forestilling/134769","title":"POP UP EVENT hos Fam Irvoll","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["Norsk design"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>Fam Irvoll inviterer kolleger Leash, Tasty, Loulou Eskimo og Tina Haagensen til sin butikk l\u00f8rdag 19. og s\u00f8ndag 20. mai.<br />\n\u00c5pent fra 12:00-17:00.</p>\n<p>KUN NORSK DESIGN!<br />\nMange gode tilbud p\u00e5 kl\u00e6r og smykker, og mange av produktene kan ikke kj\u00f8pes i butikk i Norge.</p></div>","creator":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"venue":{"id":7856,"created_at":"2012-05-15T22:12:58+02:00","updated_at":"2012-05-15T22:12:58+02:00","title":"Fam Irvoll","address":"Toftesgate 52","postcode":null,"home_url":"http://www.famirvoll.com","ticket_directions":"","tags":["Norsk design"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Butikk</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":10405,"name":"ragdoll","image_url":"http://underskog.no/cache/image/166282_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/7856_fam-irvoll"}},{"id":134768,"time":"2012-05-18T21:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T09:40:55+02:00","updated_at":"2012-05-18T09:43:45+02:00","url":"https://localhost/kalender/86968_my-space-or-your-place/forestilling/134768","title":"My space Or your place?","home_url":"http://www.vildesparre.no","private":false,"ticket_directions":"Billetter selges i d\u00f8ren fra kl. 18.00. Kr. 150.","tags":["Danseforestilling"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>My space Or your place? tar for seg hvordan vi mennesker viser oss for hverandre og forholder oss til hverandre. Temaet koreograf Vilde Sparre har arbeidet med er hvilke betydning det private rommet har for v\u00e5r frihet. I dag flyttes privatlivet for mange ut p\u00e5 internett. Det skjer b\u00e5de frivillig og ufrivillig. Parallelt er overv\u00e5kning tiltakende b\u00e5de fra kameraer satt opp i det offentlige rom og fra private mobilkameraer.</p></div>","creator":{"id":12426,"name":"vilden","image_url":"http://underskog.no/cache/image/249101_48x48_cu.png"},"updater":{"id":12426,"name":"vilden","image_url":"http://underskog.no/cache/image/249101_48x48_cu.png"},"venue":{"id":241,"created_at":"2006-01-29T19:50:19+01:00","updated_at":"2006-01-29T19:50:19+01:00","title":"Scenehuset","address":"BOGSTADVN. 49, OSLO\r\n","postcode":null,"home_url":"http://www.dance.no","ticket_directions":"","tags":["scene"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Scenehuset er et gammelt kirkerom som Senter for Dansekunst leier ut til det frie norske dansemilj\u00f8et. Scenehuset best\u00e5r av storsal med galleri, kj\u00f8kken, dusj og toaletter. Det er lydannlegg og videospiller med monitor i lokalene. Storsalen har 17m x 11m gulvflate og det er ca. 8m under taket.</p>\n<p>Kulturdepartementet har st\u00f8ttet driften siden 2001 med kr. 370.000.</p>\n<p>For 2005 er mye av v\u00e5ren allerede reservert, og h\u00f8sten begynner \u00e5 fylles opp. Det kan v\u00e6re en id\u00e9 \u00e5 begynne \u00e5 tenke p\u00e5 2006, allerede.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":124,"name":"pphenriette","image_url":"http://underskog.no/cache/image/114835_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/241_scenehuset"}},{"id":134767,"time":"2012-05-20T12:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T00:08:11+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134767","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134603,"time":"2012-05-16T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-14T01:59:46+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134603","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134200,"time":"2012-05-07T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134200","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134206,"time":"2012-05-13T12:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134206","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134202,"time":"2012-05-09T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134202","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134602,"time":"2012-05-15T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-14T01:59:46+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134602","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134203,"time":"2012-05-10T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134203","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134765,"time":"2012-05-18T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T00:08:11+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134765","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134205,"time":"2012-05-12T10:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134205","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134201,"time":"2012-05-08T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134201","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134766,"time":"2012-05-19T10:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-18T00:08:11+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134766","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134204,"time":"2012-05-11T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-06T21:36:48+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134204","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134601,"time":"2012-05-14T09:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-14T01:59:46+02:00","updated_at":"2012-05-18T00:08:18+02:00","url":"https://localhost/kalender/86638_karina-skilbrei-malerier/forestilling/134601","title":"KARINA SKILBREI - MALERIER","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["utstilling","maleri"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/280481_620x.jpg\" /></p>\n<p>Karina Skilbrei viser maleriserien &#8220;Jordens damp i solens favn&#8221; p\u00e5 Godt Br\u00f8d i Vestre Torggate.</p></div>","creator":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"updater":{"id":12304,"name":"kaski","image_url":null},"venue":{"id":6508,"created_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","updated_at":"2010-01-25T14:37:04+01:00","title":"Godt Br\u00f8d, Vestre Torggate","address":"Vestre Torggaten 2\r\n5014 Bergen","postcode":null,"home_url":"http://www.bakeverksted.no/","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Den der br\u00f8dplassen, vet dere.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":22850,"name":"\u00f8rn-bj\u00f8rn","image_url":"http://underskog.no/cache/image/105578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6508_godt-broed-vestre-torggate"}},{"id":134719,"time":"2012-07-28T13:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T12:38:27+02:00","updated_at":"2012-05-17T17:08:40+02:00","url":"https://localhost/kalender/86942_hamsundagene-2012/forestilling/134719","title":"HAMSUNDAGENE 2012 ","home_url":"http://www.knuthamsun.no/program","private":false,"ticket_directions":"http://www.knuthamsun.no/info/info.html","tags":["festival"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><strong>Velkommen til Norges friskeste litteraturfestival : HAMSUNDAGENE 2012</strong></p>\n<p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282449_620x.jpg\" /><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282452_620x.jpg\" /></p>\n<p>Det er med stolthet og glede vi slipper programmet for Hamsundagene 2012. \u00c5rets tema <strong>\u00abP\u00e5 vei hjem?\u00bb</strong> markerer at det er 150 \u00e5r siden tre\u00e5ringen Knud Pedersen kom flyttende med familien sin fra Gudbrandsdalen, til sitt nye hjem p\u00e5 g\u00e5rden Hamsund p\u00e5 Hamar\u00f8y i Nordland:</p>\n<p><em>\u201dMitt hjem var fattig, men uendelig kj\u00e6rt\u201d.</em> (Knut Hamsun)</p>\n<p>I \u00e5r har festivalen 30 \u00e5rs jubileum med et allsidig kulturelt program. Ved siden av Litteraturseminar og masterclasses i Knuts Hamsuns kontekst, kan festivalen friste med musikalske headlinere som Jonas Alaska, Honningbarna og Tonje Unstad.</p>\n<p><span style=\"color:green;\">NATUR, ARKITEKTUR OG LITTERATUR</span> &#8211; en skj\u00f8nn forening.</p>\n<p>Velkommen til Hamsundager i Hamsuns rike p\u00e5 vakre Hamar\u00f8y, 28. jul-5. aug.</p></div>","creator":{"id":10552,"name":"reynert","image_url":"http://underskog.no/cache/image/152419_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10552,"name":"reynert","image_url":"http://underskog.no/cache/image/152419_48x48_cu.png"},"venue":{"id":5948,"created_at":"2009-07-08T01:47:19+02:00","updated_at":"2009-08-01T12:39:48+02:00","title":"Hamsunsenteret","address":"","postcode":null,"home_url":"","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Hamsunsenteret ligger p\u00e5 Hamar\u00f8y i Nordland.</p></div>","city":"Andre byer","creator":{"id":13292,"name":"bodilbo","image_url":"http://underskog.no/cache/image/36824_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/5948_hamsunsenteret"}},{"id":134612,"time":"2012-05-17T11:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-14T14:22:46+02:00","updated_at":"2012-05-17T11:48:22+02:00","url":"https://localhost/kalender/86885_nytt-album-fra-kaptein-kaliber-forvirring-samfunnets-lim/forestilling/134612","title":"Nytt album fra Kaptein Kaliber - 'Forvirring, Samfunnets Lim'","home_url":"http://www.amazon.co.uk/Forvirring-samfunnets-lim/dp/B0082MKEDG","private":false,"ticket_directions":"","tags":["Plateslipp"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><a href=\"http://imageshack.us/photo/my-images/401/65601864.jpg/\" title=\"ImageShack - Image And Video Hosting\" target=\"_blank\"><img src=\"http://img401.imageshack.us/img401/5255/65601864.jpg\" border=\"0\" /></a></p>\n<p>Bergensbaserte Kaptein Kaliber best\u00e5r av David Aasheim (Skurkeklubben, Sylvia Wane, Magnet) &amp; John Hegre (Skurkeklubben, Noxagt, Jazkamer). Etter en elektronisk gullrekke p\u00e5 legendariske Tell\u00e9 Records er duoen n\u00e5 tilbake med et vokalbasert &amp; elektroakustisk inferno p\u00e5 DATAROCK etiketten Young Aspiring Professionals.</p>\n<p>P\u00e5 &#8220;Forvirring, Samfunnets Lim&#8221; har de blant annet f\u00e5tt med seg gjesteartister som Frank Hammersland (Pogo Pops &amp; Popium), Kjetil M\u00f8ster (DATAROCK), J\u00f8rgen Tr\u00e6en (Sir Dupermann &amp; Toy) og Bj\u00f8rn Tore Aasheim (Flying Norwegians). Resultatet er en uh\u00f8ytidlig og leken, men samtidig vakker &amp; sentimental fullengder.</p>\n<p>Noen steder h\u00f8rer man gjenklang av R\u00f6yksopp &amp; Bj\u00f8rn Torske som lenge hadde studio vegg i vegg med Kaptein Kaliber (&#8220;Ave N\u00f8dutgang&#8221; &amp; &#8220;Storm Ved Stadt&#8221;. Noen ganger minner det mer om Baertur (Ketil Mosnes fra DATAROCK) som hadde studio vis-\u00e1-vis (&#8220;Den Usynlige Apekatten Tok Alle R\u00f8ykene Dine&#8221;). Andre steder minner l\u00e5tene om alt fra Knutsen &amp; Ludvigsen (&#8220;Gul Gud&#8221;), John Olav Nilsen &amp; Gjengen (&#8220;Tolv Skritt, Duell&#8221;), Black Dice (&#8220;Tau I Propellen&#8221;) og Audiogarde (&#8220;To H\u00f8ns Og Enn Hammer&#8221;) til Can (&#8220;Tyven Tok Bl\u00e5b\u00e6rpai&#8221;).</p>\n<p>Albumets perle er imidlertid s\u00e6regne &amp; fantastiske &#8220;Liste, Liste, Liste&#8221; &#8211; en dubbete &amp; sm\u00e5spykedelisk leirb\u00e5lsvise med banjo, Frank Hammersland p\u00e5 vokal, og vestlandsk tekst p\u00e5 sitt aller beste.</p>\n<p>Kaptein Kaliber er knirkefint tilbake med knus &amp; krasj og vind i alle seil!</p>\n<p><iframe src=\"http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F46021028&show_artwork=true\" frameborder=\"no\" height=\"166\" scrolling=\"no\" width=\"100%\"></iframe></p>\n<p>Kaptein Kaliber &#8211; &#8220;Forvirring, Samfunnets Lim&#8221; (Young Aspiring Professionals)<br /></p>\n<p>Musikk &amp; tekst av<br />\nDavid Aasheim <br />\nProdusert &amp; mikset av<br />\nJ\u00f8rgen Tr\u00e6en &amp; David Aasheim <br />\nMastret av<br />\nJ\u00f8rgen Tr\u00e6en &amp; John Hegre<br /></p></div>","creator":{"id":2320,"name":"saroea","image_url":"http://underskog.no/cache/image/19550_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2320,"name":"saroea","image_url":"http://underskog.no/cache/image/19550_48x48_cu.png"},"venue":{"id":1077,"created_at":"2006-05-13T16:01:41+02:00","updated_at":"2007-02-06T02:00:25+01:00","title":"Overalt","address":"","postcode":null,"home_url":"","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Overalt!</p></div>","city":"Andre byer","creator":{"id":4384,"name":"dorothea","image_url":"http://underskog.no/cache/image/36051_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/1077_overalt"}},{"id":134764,"time":"2005-05-20T01:05:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-17T02:54:12+02:00","updated_at":"2012-05-17T02:56:43+02:00","url":"https://localhost/kalender/86967_undertonar-8-aarsjubileum-dj-rune-lindbaek/forestilling/134764","title":"UNDERTONAR 8-\u00c5RSJUBILEUM DJ Rune Lindb\u00e6k","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":null,"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282570_620x.jpg\" />   DJ Rune Lindb\u00e6k feirer 8 fantastiske \u00e5r i kjelleren i Bernt Ankersgate. Kom og dans!</p></div>","creator":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"updater":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"venue":{"id":1290,"created_at":"2006-06-07T17:40:14+02:00","updated_at":"2007-12-11T01:16:20+01:00","title":"NomadenClub","address":"Bernt Ankersgate 17","postcode":null,"home_url":"http://Nomadenclub.com","ticket_directions":"50,- i d\u00f8ra p\u00e5 vanlige arrangementer. variert cover p\u00e5 ulike konserter, gratis hvs du er naken.","tags":["disco","soul","funk","jazz","afrobeat","world","latin"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Nomaden is a club in the heart of Oslo with alot of soul and great atmosphere. DJs and live music thursday to saturday. You can expect music of all kinds from the top DJs around, but mostly funk, soul, jazz, dub, latin, disco, world, afrobeat, brokenbeat, hip hop and reggae.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/1290_nomadenclub"}},{"id":134763,"time":"2012-05-20T01:05:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-17T02:54:06+02:00","updated_at":"2012-05-17T02:54:06+02:00","url":"https://localhost/kalender/86966_undertonar-8-aarsjubileum-dj-rune-lindbaek/forestilling/134763","title":"UNDERTONAR 8-\u00c5RSJUBILEUM DJ Rune Lindb\u00e6k","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":null,"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282570_620x.jpg\" />   DJ Rune Lindb\u00e6k feirer 8 fantastiske \u00e5r i kjelleren i Bernt Ankersgate. Kom og dans!</p></div>","creator":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"updater":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"venue":{"id":1290,"created_at":"2006-06-07T17:40:14+02:00","updated_at":"2007-12-11T01:16:20+01:00","title":"NomadenClub","address":"Bernt Ankersgate 17","postcode":null,"home_url":"http://Nomadenclub.com","ticket_directions":"50,- i d\u00f8ra p\u00e5 vanlige arrangementer. variert cover p\u00e5 ulike konserter, gratis hvs du er naken.","tags":["disco","soul","funk","jazz","afrobeat","world","latin"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Nomaden is a club in the heart of Oslo with alot of soul and great atmosphere. DJs and live music thursday to saturday. You can expect music of all kinds from the top DJs around, but mostly funk, soul, jazz, dub, latin, disco, world, afrobeat, brokenbeat, hip hop and reggae.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":4402,"name":"tosh","image_url":"http://underskog.no/cache/image/26113_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/1290_nomadenclub"}},{"id":134761,"time":"2012-05-21T21:30:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-17T00:39:34+02:00","updated_at":"2012-05-17T00:39:34+02:00","url":"https://localhost/kalender/86965_teater-in-search-of-my-father/forestilling/134761","title":"Teater: \"In Search of My Father\"","home_url":"http://www.nordicblacktheatre.no","private":false,"ticket_directions":"kr 75 fra dora - reservasjon av billetter - dominic@nordicblacktheatre.no","tags":["teater"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282562_620x.jpg\" /></p>\n<p>&#8220;In Search of my Father: The spirit of Ubuntu&#8221; <br />\nInternasjonal teatersamarbeid England, Norge, Jamaica</p>\n<p>gjestespill fra Nu Century Arts (England) og L&#8217;Antionette Stines (Jamaica) i samarbeid med Nordic Black Theatre (Norge)</p>\n<p>Manus: Don Kinch<br />\nRegiss\u00f8r: Cliff Moustache<br />\nKoreografi: L&#8217;Antoinette Stines<br />\nMusikk: Soweto Kinch</p>\n<p>P\u00e5 Cafeteatret, Hollendergt 8, Gr\u00f8nland<br />\nmandag 21. mai og tirsdag 22. mai<br />\nkl. 19:30<br />\nbilletter kun kr 75! OBS! begrenset plass!!</p>\n<p>Den anerkjente forfatteren Don Kinch av Nu Century Arts, best kjent for sine skuespill som The Balm Yard og Not Quite Gospel har f\u00f8rt sammen et internasjonalt kreativt team til sin nye produksjon &#8220;In Search of My Father&#8221;. Den legendariske jamaicanske koreografen Dr L&#8217;Antoinette Stines har satt jamaicanske &#8216;Kumina&#8217; dans til energisk musikk komponert av Mobo prisbel\u00f8nte Soweto Kinch. Stykket er regissert av Cliff Moustache fra Nordic Black Theatre.</p>\n<p>I forestillingen m\u00f8ter vi Marisol som har pakistansk mor og jamaikansk far. Hun har gitt opp sin godt betalte jobb for \u00e5 dra til Jamaica for \u00e5 finne seg selv, og kanskje en mann. P\u00e5 sin reise m\u00f8ter hun Sambhota, tidligere eier av en &#8216;dancehall&#8217;, som har solgt alt og n\u00e5 venter p\u00e5 dronningen sin, og Eugene Williams MP, en debonair jamaicansk forretningsmann og politiker. In Search of My Father er en politisk stykke som <br />\ns\u00f8ker til fortiden for \u00e5 kaste lys p\u00e5 det majestetiske ved den sorte kvinnen gjennom teater, fortryllendedans og stemningsfull musikk.</p>\n<p>mer info: http://nordicblacktheatre.no/2012/05/03/in-search-of-my-father/</p>\n<p>forestillingen spilles i Belfast, Birmingham, London og Oslo i mai 2012.<img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282562_620x.jpg\" /></p></div>","creator":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"venue":{"id":2190,"created_at":"2006-10-27T18:25:58+02:00","updated_at":"2011-03-17T18:06:13+01:00","title":"CAFETEATRET","address":"Hollendergaten 8, 0190 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.nordicblacktheatre.no","ticket_directions":"Billetter kan bestilles via tlf: 815 11 500, p\u00e5 nett: www.billettluka.no, p\u00e5 Narvesen, 7-eleven og p\u00e5 CAFETEATRET fra to timer f\u00f8r forestillingsstart.","tags":["litteratur","teater","debatter","konsert"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>CAFETEATRET er eide og drevet av Nordic Black Theatre.  Den er en ny arena for levende kunst i Oslo, Gr\u00f8nland. Hollendergaten 8 er opprinnelig en metodistkirke fra 1896. Her kan du oppleve konserter, litteraturkvelder, teaterforestillinger og debatter . P\u00e5 CAFETEATRET vil vi skape intime m\u00f8ter mellom publikum og akt\u00f8rer som representerer ulike genre og kunstuttrykk. Vi vil presentere et variert program som henvender seg til alle aldersgrupper.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":1097,"name":"lissy","image_url":"http://underskog.no/cache/image/3354_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/2190_cafeteatret"}},{"id":134762,"time":"2012-05-22T21:30:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-17T00:39:34+02:00","updated_at":"2012-05-17T00:39:34+02:00","url":"https://localhost/kalender/86965_teater-in-search-of-my-father/forestilling/134762","title":"Teater: \"In Search of My Father\"","home_url":"http://www.nordicblacktheatre.no","private":false,"ticket_directions":"kr 75 fra dora - reservasjon av billetter - dominic@nordicblacktheatre.no","tags":["teater"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282562_620x.jpg\" /></p>\n<p>&#8220;In Search of my Father: The spirit of Ubuntu&#8221; <br />\nInternasjonal teatersamarbeid England, Norge, Jamaica</p>\n<p>gjestespill fra Nu Century Arts (England) og L&#8217;Antionette Stines (Jamaica) i samarbeid med Nordic Black Theatre (Norge)</p>\n<p>Manus: Don Kinch<br />\nRegiss\u00f8r: Cliff Moustache<br />\nKoreografi: L&#8217;Antoinette Stines<br />\nMusikk: Soweto Kinch</p>\n<p>P\u00e5 Cafeteatret, Hollendergt 8, Gr\u00f8nland<br />\nmandag 21. mai og tirsdag 22. mai<br />\nkl. 19:30<br />\nbilletter kun kr 75! OBS! begrenset plass!!</p>\n<p>Den anerkjente forfatteren Don Kinch av Nu Century Arts, best kjent for sine skuespill som The Balm Yard og Not Quite Gospel har f\u00f8rt sammen et internasjonalt kreativt team til sin nye produksjon &#8220;In Search of My Father&#8221;. Den legendariske jamaicanske koreografen Dr L&#8217;Antoinette Stines har satt jamaicanske &#8216;Kumina&#8217; dans til energisk musikk komponert av Mobo prisbel\u00f8nte Soweto Kinch. Stykket er regissert av Cliff Moustache fra Nordic Black Theatre.</p>\n<p>I forestillingen m\u00f8ter vi Marisol som har pakistansk mor og jamaikansk far. Hun har gitt opp sin godt betalte jobb for \u00e5 dra til Jamaica for \u00e5 finne seg selv, og kanskje en mann. P\u00e5 sin reise m\u00f8ter hun Sambhota, tidligere eier av en &#8216;dancehall&#8217;, som har solgt alt og n\u00e5 venter p\u00e5 dronningen sin, og Eugene Williams MP, en debonair jamaicansk forretningsmann og politiker. In Search of My Father er en politisk stykke som <br />\ns\u00f8ker til fortiden for \u00e5 kaste lys p\u00e5 det majestetiske ved den sorte kvinnen gjennom teater, fortryllendedans og stemningsfull musikk.</p>\n<p>mer info: http://nordicblacktheatre.no/2012/05/03/in-search-of-my-father/</p>\n<p>forestillingen spilles i Belfast, Birmingham, London og Oslo i mai 2012.<img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282562_620x.jpg\" /></p></div>","creator":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"venue":{"id":2190,"created_at":"2006-10-27T18:25:58+02:00","updated_at":"2011-03-17T18:06:13+01:00","title":"CAFETEATRET","address":"Hollendergaten 8, 0190 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.nordicblacktheatre.no","ticket_directions":"Billetter kan bestilles via tlf: 815 11 500, p\u00e5 nett: www.billettluka.no, p\u00e5 Narvesen, 7-eleven og p\u00e5 CAFETEATRET fra to timer f\u00f8r forestillingsstart.","tags":["litteratur","teater","debatter","konsert"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>CAFETEATRET er eide og drevet av Nordic Black Theatre.  Den er en ny arena for levende kunst i Oslo, Gr\u00f8nland. Hollendergaten 8 er opprinnelig en metodistkirke fra 1896. Her kan du oppleve konserter, litteraturkvelder, teaterforestillinger og debatter . P\u00e5 CAFETEATRET vil vi skape intime m\u00f8ter mellom publikum og akt\u00f8rer som representerer ulike genre og kunstuttrykk. Vi vil presentere et variert program som henvender seg til alle aldersgrupper.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":1097,"name":"lissy","image_url":"http://underskog.no/cache/image/3354_48x48_cu.png"},"updater":{"id":10247,"name":"rasdom","image_url":"http://underskog.no/cache/image/47090_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/2190_cafeteatret"}},{"id":134357,"time":"2012-05-31T21:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-09T01:00:17+02:00","updated_at":"2012-05-16T22:19:23+02:00","url":"https://localhost/kalender/86731_havresekken-17/forestilling/134357","title":"Havresekken #17","home_url":"http://www.havresekken.no","private":false,"ticket_directions":"BILLETTER: 150,- + bill.avg. kj\u00f8pes i d\u00f8ra eller p\u00e5 forh\u00e5nd via <a href=\"http://www.billettservice.no/event/havresekken-17-billetter/359261\">Billettservice</a>","tags":["p\u00e5funn","g\u00f8y!","band!","konsert","Havresekken","hemmelig","musikk!","hemningsl\u00f8st sjangern\u00f8ytralt"],"body":"<div class=\"textile text\"><p><img src=\"http://underskog.no/cache/image/281165_620x.jpg\" width=\"350\" /><p></p>\n<p>Endelig skal Havresekken p\u00e5 b\u00f8ljan bl\u00e5! Torsdag 31. mai f\u00e5r du <b>LOONEY TUNES</b>, <b>PLASKEBASS</b> og <b>DR\u00d8MMEPOP</b> blant gamle b\u00e5ter og gallionsfigurer p\u00e5 Norsk maritimt museum. Skip o&#8217;hoi!</p>\n<hr />\n<h1>ARTIST #58: LOONEY TUNES</h1>\n<p>Reisende fra s\u00e5 langt nord du omtrent kan komme her i landet kommer det st\u00f8rste orkesteret vi har hatt i Sekken: ni mann som spiller tegnefilmmusikk i beste Snurre Sprett-stil! Musikken er signert den amerikanske kultfiguren, komponisten, musikeren og pioneren Raymond Scott og er blitt allemannseie etter flittig bruk i tegnefilmer som The Flintstones, Tom og Jerry, The Simpsons og kjenningsmelodien til Cartoon Network. Og i bandet finner du et stjernelag av fantastiske jazzmusikere som spiller fletta av seg selv &#8211; mens de r\u00f8yker. Yabba dabba doo!</p>\n<h1>Artist # 59 PLASKEBASS</h1>\n<p>Med sine stramme synthbaserte elektronika har denne soloartisten gjort seg bemerket som en av de fremste ut\u00f8verne av skwee, en n\u00e6rmest ren nordisk sjanger. Selv hevder vedkommende at han og folka bak kollektivet D\u00f8dpop har skapt skwee 2.0. som best kan beskrives som en forvregning av britisk klubbmusikk og elektrofunk skapt p\u00e5 eldre synther og komputere. Han er booket til Roskilde i sommer, men f\u00f8rst tar han turen innom oss. Bass, bass, bass!</p>\n<h1>ARTIST #60: DR\u00d8MMEPOP</h1>\n<p>Med piano, harmonium og andre instrumenter hun liker spiller denne artisten stemningsfull og leken musikk med inspirasjon fra b\u00e5de pop og klassisk minimalisme. Hun har v\u00e6rt innom blant annet Popkomm og Iceland Airwaves og til h\u00f8sten kommer endelig den etterlengtede debutplaten. Den er spilt inn med den islandske produsenten Mio \u00de\u00f3risson, som blant annet har jobbet med Bj\u00f6rk og Bonnie \u2018Prince&#8217; Billy, og vi gleder oss vilt til \u00e5 h\u00f8re resultatet. Gode dr\u00f8mmer!</p>\n<h1># JAM #</h1>\n<p>Savner du jammene i Oslo? Havresekken tar ansvar og inviterer til jam etter konsertene. Ta med hornet eller slurva og kom! Ps: spre gjerne ordet!</p>\n<hr />\n<p><b>NORSK MARITIMT MUSEUM</b> finner du p\u00e5 Bygd\u00f8y og det g\u00e5r ferge fra R\u00e5dhuskaia til rett uttafor d\u00f8ra p\u00e5 Bygd\u00f8ynes. Bussen tilbake g\u00e5r nesten natta lang, og ja vi skilter b\u00e5de att og fram.</p>\n<p><i>Arrangementet er st\u00f8ttet av Norsk kulturr\u00e5d, Oslo Kommune og Fond for ut\u00f8vende kunstnere.</i></p>\n<p><img src=\"http://www.kulturrad.no/sitefiles/1/logoer/NKRlogosvhvkvadrattiltrykk.jpg\" height=\"75\" /> <img src=\"http://www.byradslederens-kontor.oslo.kommune.no/getfile.php/byr\u00e5dslederens%20kontor%20(BLK)/Internett%20(BLK)/Designhandbok/Designhandboken/byvaap-sh235.gif\" height=\"75\" />  <img src=\"http://img7.custompublish.com/getfile.php/933741.1027.babbbsqsxc/Logoen_svhv.jpg?return=www.ffuk.no\" height=\"75\" /></p>\n</p></div>","creator":{"id":4838,"name":"tara","image_url":"http://underskog.no/cache/image/40017_48x48_cu.png"},"updater":{"id":4838,"name":"tara","image_url":"http://underskog.no/cache/image/40017_48x48_cu.png"},"venue":{"id":6991,"created_at":"2010-09-13T02:24:06+02:00","updated_at":"2010-09-13T02:24:06+02:00","title":"Norsk Maritimt Museum","address":"Bygd\u00f8ynesveien 37","postcode":null,"home_url":"http://www.marmuseum.no","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Tidligere Norsk Sj\u00f8fartsmuseum.</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":187,"name":"bobilia","image_url":"http://underskog.no/cache/image/16546_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/6991_norsk-maritimt-museum"}},{"id":134758,"time":"2012-05-25T12:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","updated_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","url":"https://localhost/kalender/86964_fortellerfestivalen-2012-balanse/forestilling/134758","title":"Fortellerfestivalen 2012 - BALANSE","home_url":"http://fortellerfestivalen.no","private":false,"ticket_directions":"Dramatikkens hus har nytt billettsystem og det blir ikke forh\u00e5ndssalg i \u00e5r. Det blir kun billettsalg i d\u00f8ren. D\u00f8rene \u00e5pner en time f\u00f8r forestilling. Billettene koster 100,- (Moderasjonspris er 60,- og gjelder scenekort, honn\u00f8r, student, kulturkort for ungdom og fortellerkort.)\r\nBilletter til alle forestillinger ved festivalen er tilgjengelig for kj\u00f8p p\u00e5 Dramatikkens Hus fra og med torsdag 24. mai kl. 19.00\r\n\r\nFaglig symposium \u201dDen balanserte fortelling\u201d koster 200,- inkluderer lunsj og betales ved oppm\u00f8te.\r\nNybegynnerkurs med Helga Samset, s\u00f8ndag 26. mai, koster 500,- og betales ved oppm\u00f8te.\r\nFlere av arrangementene p\u00e5 Fortellerfestivalen er gratis. Se program.","tags":["kurs","internasjonal","symposie","fortellerfestival","workshop","storytelling","fortellerkunst","balanse","musikk","standup","scenekunst","spoken word","festival","poesi"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>FORTELLERFESTIVALEN 2012 \u2013 FIRE DAGER MED FORESTILLINGER, SAMTALER, KURS, SYMPOSIUM OG INTERNASJONAL FORTELLERKUNST</p>\n<p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282524_620x.jpg\" /></p>\n<p>Den niende Fortellerfestivalen i rekken braker l\u00f8s p\u00e5 Dramatikkens Hus den 24. mai under temaet BALANSE. S\u00e5 f\u00f8lger fire dager med det beste av muntlig fortellerkunst. \u00c5rets festival har noen fantastiske ut\u00f8vere p\u00e5 programmet.</p>\n<p>Noen av h\u00f8ydepunktene i \u00e5rets sceneprogram er:</p>\n<ul>\n\t<li><strong>The Devil&#8217;s Violin (ENG)</strong>, et samarbeid mellom den internasjonalt anerkjente scenefortelleren Daniel Morden og en kruttsterk musikertrio, n\u00e5 aktuell med den nye forestillingen <em>A Love Like Salt</em>.</li>\n</ul>\n<p><iframe src=\"http://www.youtube.com/embed/Vvd78v821pI\" allowfullscreen frameborder=\"0\" height=\"315\" width=\"560\"></iframe></p>\n<ul>\n\t<li>Den svenske fortellerpoeten <strong>Emil Jensen</strong> som leverer fortellinger med brodd, humor og varme i skj\u00e6ringsunktet mellom stand-up, poesi og musikk.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li><strong>Mitt hjem i mitt hjerte</strong>, en forestilling av og med mestizo-argentinske Veronica Salinas og <br />\nsamisknorske Inga Juuso som p\u00e5 en vakker og gjennomf\u00f8rt m\u00e5te viser hvordan et m\u00f8te mellom kulturer kan v\u00e6re berikende fremfor \u00e5 tvinge frem kompromiss.</li>\n</ul>\n<p>I tillegg blir det morsomme forestillinger med danske Per Helge S\u00f8rensen, Else K\u00e5ss Furuseth og opptredener fra Dag S\u00f8r\u00e5s, Christer Torjussen og Svein Tindberg m flere.</p>\n<blockquote>\n<p>balanse<br />\n[fra fr, av lat. bilanx &#8216;med to sk\u00e5ler&#8217;]<br />\n1 vektstang (system) til \u00e5 holde noe i likevekt</p>\n</blockquote>\n<p><sub>Fortellerfestivalen arrangeres av Fortellerhuset og Albatrass. Vi samarbeider med Norsk Fortellerforum og Fortellerscenen. Fortellerfestivalen er st\u00f8ttet av Norsk Kulturr\u00e5d, Fritt Ord, FFUK og Oslo Kommune.</sub></p></div>","creator":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"updater":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"venue":{"id":6529,"created_at":"2010-02-02T10:13:21+01:00","updated_at":"2012-04-23T03:03:57+02:00","title":"Dramatikkens hus","address":"T\u00f8yenbekken 34, 0188 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.dramatikkenshus.no","ticket_directions":"Billettluka p\u00e5 teatret \u00e5pner en time f\u00f8r forestillingsstart.  Forsalg via \"Ticketmaster\":http://www.ticketmaster.no/. 81533133Kun kontant betaling","tags":["visninger","seminar/debatt","scenekunst","performance","Teater"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Fra 2010 omdannes stiftelsen Det \u00c5pne Teater til Dramatikkens hus som skal v\u00e6re et nasjonalt kompetansesenter for ny scenetekst i Norge.</p>\n<p>Telefon 22059060<br />\nfax 22059061</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":9363,"name":"sivs","image_url":"http://underskog.no/cache/image/13283_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2273,"name":"forteller","image_url":"http://underskog.no/cache/image/43326_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/6529_dramatikkens-hus"}},{"id":134759,"time":"2012-05-26T14:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","updated_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","url":"https://localhost/kalender/86964_fortellerfestivalen-2012-balanse/forestilling/134759","title":"Fortellerfestivalen 2012 - BALANSE","home_url":"http://fortellerfestivalen.no","private":false,"ticket_directions":"Dramatikkens hus har nytt billettsystem og det blir ikke forh\u00e5ndssalg i \u00e5r. Det blir kun billettsalg i d\u00f8ren. D\u00f8rene \u00e5pner en time f\u00f8r forestilling. Billettene koster 100,- (Moderasjonspris er 60,- og gjelder scenekort, honn\u00f8r, student, kulturkort for ungdom og fortellerkort.)\r\nBilletter til alle forestillinger ved festivalen er tilgjengelig for kj\u00f8p p\u00e5 Dramatikkens Hus fra og med torsdag 24. mai kl. 19.00\r\n\r\nFaglig symposium \u201dDen balanserte fortelling\u201d koster 200,- inkluderer lunsj og betales ved oppm\u00f8te.\r\nNybegynnerkurs med Helga Samset, s\u00f8ndag 26. mai, koster 500,- og betales ved oppm\u00f8te.\r\nFlere av arrangementene p\u00e5 Fortellerfestivalen er gratis. Se program.","tags":["kurs","internasjonal","symposie","fortellerfestival","workshop","storytelling","fortellerkunst","balanse","musikk","standup","scenekunst","spoken word","festival","poesi"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>FORTELLERFESTIVALEN 2012 \u2013 FIRE DAGER MED FORESTILLINGER, SAMTALER, KURS, SYMPOSIUM OG INTERNASJONAL FORTELLERKUNST</p>\n<p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282524_620x.jpg\" /></p>\n<p>Den niende Fortellerfestivalen i rekken braker l\u00f8s p\u00e5 Dramatikkens Hus den 24. mai under temaet BALANSE. S\u00e5 f\u00f8lger fire dager med det beste av muntlig fortellerkunst. \u00c5rets festival har noen fantastiske ut\u00f8vere p\u00e5 programmet.</p>\n<p>Noen av h\u00f8ydepunktene i \u00e5rets sceneprogram er:</p>\n<ul>\n\t<li><strong>The Devil&#8217;s Violin (ENG)</strong>, et samarbeid mellom den internasjonalt anerkjente scenefortelleren Daniel Morden og en kruttsterk musikertrio, n\u00e5 aktuell med den nye forestillingen <em>A Love Like Salt</em>.</li>\n</ul>\n<p><iframe src=\"http://www.youtube.com/embed/Vvd78v821pI\" allowfullscreen frameborder=\"0\" height=\"315\" width=\"560\"></iframe></p>\n<ul>\n\t<li>Den svenske fortellerpoeten <strong>Emil Jensen</strong> som leverer fortellinger med brodd, humor og varme i skj\u00e6ringsunktet mellom stand-up, poesi og musikk.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li><strong>Mitt hjem i mitt hjerte</strong>, en forestilling av og med mestizo-argentinske Veronica Salinas og <br />\nsamisknorske Inga Juuso som p\u00e5 en vakker og gjennomf\u00f8rt m\u00e5te viser hvordan et m\u00f8te mellom kulturer kan v\u00e6re berikende fremfor \u00e5 tvinge frem kompromiss.</li>\n</ul>\n<p>I tillegg blir det morsomme forestillinger med danske Per Helge S\u00f8rensen, Else K\u00e5ss Furuseth og opptredener fra Dag S\u00f8r\u00e5s, Christer Torjussen og Svein Tindberg m flere.</p>\n<blockquote>\n<p>balanse<br />\n[fra fr, av lat. bilanx &#8216;med to sk\u00e5ler&#8217;]<br />\n1 vektstang (system) til \u00e5 holde noe i likevekt</p>\n</blockquote>\n<p><sub>Fortellerfestivalen arrangeres av Fortellerhuset og Albatrass. Vi samarbeider med Norsk Fortellerforum og Fortellerscenen. Fortellerfestivalen er st\u00f8ttet av Norsk Kulturr\u00e5d, Fritt Ord, FFUK og Oslo Kommune.</sub></p></div>","creator":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"updater":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"venue":{"id":6529,"created_at":"2010-02-02T10:13:21+01:00","updated_at":"2012-04-23T03:03:57+02:00","title":"Dramatikkens hus","address":"T\u00f8yenbekken 34, 0188 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.dramatikkenshus.no","ticket_directions":"Billettluka p\u00e5 teatret \u00e5pner en time f\u00f8r forestillingsstart.  Forsalg via \"Ticketmaster\":http://www.ticketmaster.no/. 81533133Kun kontant betaling","tags":["visninger","seminar/debatt","scenekunst","performance","Teater"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Fra 2010 omdannes stiftelsen Det \u00c5pne Teater til Dramatikkens hus som skal v\u00e6re et nasjonalt kompetansesenter for ny scenetekst i Norge.</p>\n<p>Telefon 22059060<br />\nfax 22059061</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":9363,"name":"sivs","image_url":"http://underskog.no/cache/image/13283_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2273,"name":"forteller","image_url":"http://underskog.no/cache/image/43326_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/6529_dramatikkens-hus"}},{"id":134760,"time":"2012-05-27T16:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","updated_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","url":"https://localhost/kalender/86964_fortellerfestivalen-2012-balanse/forestilling/134760","title":"Fortellerfestivalen 2012 - BALANSE","home_url":"http://fortellerfestivalen.no","private":false,"ticket_directions":"Dramatikkens hus har nytt billettsystem og det blir ikke forh\u00e5ndssalg i \u00e5r. Det blir kun billettsalg i d\u00f8ren. D\u00f8rene \u00e5pner en time f\u00f8r forestilling. Billettene koster 100,- (Moderasjonspris er 60,- og gjelder scenekort, honn\u00f8r, student, kulturkort for ungdom og fortellerkort.)\r\nBilletter til alle forestillinger ved festivalen er tilgjengelig for kj\u00f8p p\u00e5 Dramatikkens Hus fra og med torsdag 24. mai kl. 19.00\r\n\r\nFaglig symposium \u201dDen balanserte fortelling\u201d koster 200,- inkluderer lunsj og betales ved oppm\u00f8te.\r\nNybegynnerkurs med Helga Samset, s\u00f8ndag 26. mai, koster 500,- og betales ved oppm\u00f8te.\r\nFlere av arrangementene p\u00e5 Fortellerfestivalen er gratis. Se program.","tags":["kurs","internasjonal","symposie","fortellerfestival","workshop","storytelling","fortellerkunst","balanse","musikk","standup","scenekunst","spoken word","festival","poesi"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>FORTELLERFESTIVALEN 2012 \u2013 FIRE DAGER MED FORESTILLINGER, SAMTALER, KURS, SYMPOSIUM OG INTERNASJONAL FORTELLERKUNST</p>\n<p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282524_620x.jpg\" /></p>\n<p>Den niende Fortellerfestivalen i rekken braker l\u00f8s p\u00e5 Dramatikkens Hus den 24. mai under temaet BALANSE. S\u00e5 f\u00f8lger fire dager med det beste av muntlig fortellerkunst. \u00c5rets festival har noen fantastiske ut\u00f8vere p\u00e5 programmet.</p>\n<p>Noen av h\u00f8ydepunktene i \u00e5rets sceneprogram er:</p>\n<ul>\n\t<li><strong>The Devil&#8217;s Violin (ENG)</strong>, et samarbeid mellom den internasjonalt anerkjente scenefortelleren Daniel Morden og en kruttsterk musikertrio, n\u00e5 aktuell med den nye forestillingen <em>A Love Like Salt</em>.</li>\n</ul>\n<p><iframe src=\"http://www.youtube.com/embed/Vvd78v821pI\" allowfullscreen frameborder=\"0\" height=\"315\" width=\"560\"></iframe></p>\n<ul>\n\t<li>Den svenske fortellerpoeten <strong>Emil Jensen</strong> som leverer fortellinger med brodd, humor og varme i skj\u00e6ringsunktet mellom stand-up, poesi og musikk.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li><strong>Mitt hjem i mitt hjerte</strong>, en forestilling av og med mestizo-argentinske Veronica Salinas og <br />\nsamisknorske Inga Juuso som p\u00e5 en vakker og gjennomf\u00f8rt m\u00e5te viser hvordan et m\u00f8te mellom kulturer kan v\u00e6re berikende fremfor \u00e5 tvinge frem kompromiss.</li>\n</ul>\n<p>I tillegg blir det morsomme forestillinger med danske Per Helge S\u00f8rensen, Else K\u00e5ss Furuseth og opptredener fra Dag S\u00f8r\u00e5s, Christer Torjussen og Svein Tindberg m flere.</p>\n<blockquote>\n<p>balanse<br />\n[fra fr, av lat. bilanx &#8216;med to sk\u00e5ler&#8217;]<br />\n1 vektstang (system) til \u00e5 holde noe i likevekt</p>\n</blockquote>\n<p><sub>Fortellerfestivalen arrangeres av Fortellerhuset og Albatrass. Vi samarbeider med Norsk Fortellerforum og Fortellerscenen. Fortellerfestivalen er st\u00f8ttet av Norsk Kulturr\u00e5d, Fritt Ord, FFUK og Oslo Kommune.</sub></p></div>","creator":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"updater":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"venue":{"id":6529,"created_at":"2010-02-02T10:13:21+01:00","updated_at":"2012-04-23T03:03:57+02:00","title":"Dramatikkens hus","address":"T\u00f8yenbekken 34, 0188 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.dramatikkenshus.no","ticket_directions":"Billettluka p\u00e5 teatret \u00e5pner en time f\u00f8r forestillingsstart.  Forsalg via \"Ticketmaster\":http://www.ticketmaster.no/. 81533133Kun kontant betaling","tags":["visninger","seminar/debatt","scenekunst","performance","Teater"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Fra 2010 omdannes stiftelsen Det \u00c5pne Teater til Dramatikkens hus som skal v\u00e6re et nasjonalt kompetansesenter for ny scenetekst i Norge.</p>\n<p>Telefon 22059060<br />\nfax 22059061</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":9363,"name":"sivs","image_url":"http://underskog.no/cache/image/13283_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2273,"name":"forteller","image_url":"http://underskog.no/cache/image/43326_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/6529_dramatikkens-hus"}},{"id":134757,"time":"2012-05-24T22:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","updated_at":"2012-05-16T20:50:25+02:00","url":"https://localhost/kalender/86964_fortellerfestivalen-2012-balanse/forestilling/134757","title":"Fortellerfestivalen 2012 - BALANSE","home_url":"http://fortellerfestivalen.no","private":false,"ticket_directions":"Dramatikkens hus har nytt billettsystem og det blir ikke forh\u00e5ndssalg i \u00e5r. Det blir kun billettsalg i d\u00f8ren. D\u00f8rene \u00e5pner en time f\u00f8r forestilling. Billettene koster 100,- (Moderasjonspris er 60,- og gjelder scenekort, honn\u00f8r, student, kulturkort for ungdom og fortellerkort.)\r\nBilletter til alle forestillinger ved festivalen er tilgjengelig for kj\u00f8p p\u00e5 Dramatikkens Hus fra og med torsdag 24. mai kl. 19.00\r\n\r\nFaglig symposium \u201dDen balanserte fortelling\u201d koster 200,- inkluderer lunsj og betales ved oppm\u00f8te.\r\nNybegynnerkurs med Helga Samset, s\u00f8ndag 26. mai, koster 500,- og betales ved oppm\u00f8te.\r\nFlere av arrangementene p\u00e5 Fortellerfestivalen er gratis. Se program.","tags":["kurs","internasjonal","symposie","fortellerfestival","workshop","storytelling","fortellerkunst","balanse","musikk","standup","scenekunst","spoken word","festival","poesi"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>FORTELLERFESTIVALEN 2012 \u2013 FIRE DAGER MED FORESTILLINGER, SAMTALER, KURS, SYMPOSIUM OG INTERNASJONAL FORTELLERKUNST</p>\n<p><img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282524_620x.jpg\" /></p>\n<p>Den niende Fortellerfestivalen i rekken braker l\u00f8s p\u00e5 Dramatikkens Hus den 24. mai under temaet BALANSE. S\u00e5 f\u00f8lger fire dager med det beste av muntlig fortellerkunst. \u00c5rets festival har noen fantastiske ut\u00f8vere p\u00e5 programmet.</p>\n<p>Noen av h\u00f8ydepunktene i \u00e5rets sceneprogram er:</p>\n<ul>\n\t<li><strong>The Devil&#8217;s Violin (ENG)</strong>, et samarbeid mellom den internasjonalt anerkjente scenefortelleren Daniel Morden og en kruttsterk musikertrio, n\u00e5 aktuell med den nye forestillingen <em>A Love Like Salt</em>.</li>\n</ul>\n<p><iframe src=\"http://www.youtube.com/embed/Vvd78v821pI\" allowfullscreen frameborder=\"0\" height=\"315\" width=\"560\"></iframe></p>\n<ul>\n\t<li>Den svenske fortellerpoeten <strong>Emil Jensen</strong> som leverer fortellinger med brodd, humor og varme i skj\u00e6ringsunktet mellom stand-up, poesi og musikk.</li>\n</ul>\n<ul>\n\t<li><strong>Mitt hjem i mitt hjerte</strong>, en forestilling av og med mestizo-argentinske Veronica Salinas og <br />\nsamisknorske Inga Juuso som p\u00e5 en vakker og gjennomf\u00f8rt m\u00e5te viser hvordan et m\u00f8te mellom kulturer kan v\u00e6re berikende fremfor \u00e5 tvinge frem kompromiss.</li>\n</ul>\n<p>I tillegg blir det morsomme forestillinger med danske Per Helge S\u00f8rensen, Else K\u00e5ss Furuseth og opptredener fra Dag S\u00f8r\u00e5s, Christer Torjussen og Svein Tindberg m flere.</p>\n<blockquote>\n<p>balanse<br />\n[fra fr, av lat. bilanx &#8216;med to sk\u00e5ler&#8217;]<br />\n1 vektstang (system) til \u00e5 holde noe i likevekt</p>\n</blockquote>\n<p><sub>Fortellerfestivalen arrangeres av Fortellerhuset og Albatrass. Vi samarbeider med Norsk Fortellerforum og Fortellerscenen. Fortellerfestivalen er st\u00f8ttet av Norsk Kulturr\u00e5d, Fritt Ord, FFUK og Oslo Kommune.</sub></p></div>","creator":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"updater":{"id":3431,"name":"torgrim","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1945_48x48_cu.png"},"venue":{"id":6529,"created_at":"2010-02-02T10:13:21+01:00","updated_at":"2012-04-23T03:03:57+02:00","title":"Dramatikkens hus","address":"T\u00f8yenbekken 34, 0188 Oslo","postcode":null,"home_url":"http://www.dramatikkenshus.no","ticket_directions":"Billettluka p\u00e5 teatret \u00e5pner en time f\u00f8r forestillingsstart.  Forsalg via \"Ticketmaster\":http://www.ticketmaster.no/. 81533133Kun kontant betaling","tags":["visninger","seminar/debatt","scenekunst","performance","Teater"],"flickr_tag":"","body":"<div class=\"textile text\"><p>Fra 2010 omdannes stiftelsen Det \u00c5pne Teater til Dramatikkens hus som skal v\u00e6re et nasjonalt kompetansesenter for ny scenetekst i Norge.</p>\n<p>Telefon 22059060<br />\nfax 22059061</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":9363,"name":"sivs","image_url":"http://underskog.no/cache/image/13283_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2273,"name":"forteller","image_url":"http://underskog.no/cache/image/43326_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/6529_dramatikkens-hus"}},{"id":134721,"time":"2012-05-17T11:30:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-05-16T14:18:18+02:00","updated_at":"2012-05-16T20:03:50+02:00","url":"https://localhost/kalender/86944_gaa-i-tog-17-mai-for-de-papirloeses-rettigheter/forestilling/134721","title":"G\u00e5 i tog 17. mai for de papirl\u00f8ses rettigheter","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["Papirl\u00f8ses Rettigheter","Barnas Dag","Gr\u00f8nn Sl\u00f8yfe","Nathan Eshete"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>G\u00e5 i s\u00f8ttendemai-tog med <a href=\"http://www.facebook.com/pages/For-de-Papirl%C3%B8ses-Rettigheter-Bergen/182469355131444\">For de Papirl\u00f8ses Rettigheter</a> under parolen <strong>17. Mai For de Papirl\u00f8ses Rettigheter!</strong></p>\n<p>Oppm\u00f8te er kl 09:30 utenfor politistasjonen. Her vil vi vente til ca 09:45, for s\u00e5 \u00e5 og bort til sj\u00f8fartsmonumentet. For de som blir for sein, er det bare \u00e5 komme til kolonne 5.</p>\n<p>Vi kommer ogs\u00e5 til \u00e5 selge gr\u00f8nne sl\u00f8yfer for 10 kr, s\u00e5 husk \u00e5 ta med en tier hver.</p>\n<ul>\n\t<li><a href=\"http://www.facebook.com/events/135156436608116/\">Event-info p\u00e5 Facebook</a></li>\n</ul>\n<p><a href=\"http://www.ba.no/meninger/article6061776.ece\"><strong>\u00abGod 17. mai?\u00bb</strong></a> <img alt=\"Bilde\" class=\"image_full\" src=\"http://underskog.dev/cache/image/282467_620x.jpg\" /></p>\n<p><a href=\"http://www.ba.no/meninger/article6061776.ece\">Moira (12) om Nathan (7) og om hvordan hun vil vi alle skal kle oss p\u00e5 nasjonaldagen for \u00e5 st\u00f8tte ham.</a></p></div>","creator":{"id":5826,"name":"irkaus","image_url":"http://underskog.no/cache/image/272680_48x48_cu.png"},"updater":{"id":5826,"name":"irkaus","image_url":"http://underskog.no/cache/image/272680_48x48_cu.png"},"venue":{"id":348,"created_at":"2006-02-25T16:18:46+01:00","updated_at":"2006-02-25T16:18:46+01:00","title":"Bergen sentrum","address":"","postcode":null,"home_url":"","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"bergen","body":"<div class=\"textile text\"><p>Flott sted. Ta med godt hum\u00f8r og paraply, og ikke v\u00e6r redd for \u00e5 havne litt utenfor allfarvei.</p></div>","city":"Bergen","creator":{"id":1461,"name":"hasund","image_url":"http://underskog.no/cache/image/256578_48x48_cu.png"},"updater":{},"url":"https://localhost/sted/348_bergen-sentrum"}},{"id":133917,"time":"2012-05-24T10:00:00+02:00","canceled":false,"created_at":"2012-04-30T20:24:43+02:00","updated_at":"2012-05-16T19:17:36+02:00","url":"https://localhost/kalender/86438_poesi-og-dramatikksalg-paa-ark-aker-brygge-naa-med-enda-stoer/forestilling/133917","title":"Poesi- og dramatikksalg p\u00e5 Ark Aker Brygge! N\u00e5 med enda st\u00f8rre utvalg!","home_url":"","private":false,"ticket_directions":"","tags":["Poesi","skuespill","monologer","dramatikk","good shit","dikt"],"body":"<div class=\"textile text\"><p>FJOR\u00c5RETS UTGIVELSER ER N\u00c5 SATT NED! Alts\u00e5: Jeg vil s\u00e5 gjerne selge mer poesi og dramatikk i bokhandelen der jeg br\u00f8djobber! Derfor har jeg tr\u00e5la lageret og henta opp en mengde gode diktsamlinger og drama &#8211; og gitt dem priser fra 29,- til 99,-. Hvis du kommer og kj\u00f8per disse noe s\u00e5rbare, men flotte sjangrene, blir jeg veldig glad og du eller den du gir boka til mer belest/inspirert/blid etc. Salget st\u00e5r en stund framover, men sjefen kan finne p\u00e5 \u00e5 ta det ned hvis det ikke selger godt nok. S\u00e5: Kom og kj\u00f8p! som kremmerne sier.  (Og ta en titt p\u00e5 de nyeste b\u00f8kene ogs\u00e5 da, selv om de er til fullpris:)</p>\n<p><img src=\"http://images.clipartof.com/small/210287-Royalty-Free-RF-Clipart-Illustration-Of-A-Retro-Black-And-White-Woman-Reading-In-A-Chair.jpg\" alt=\"\" /></p></div>","creator":{"id":8449,"name":"aneane","image_url":"http://underskog.no/cache/image/9106_48x48_cu.png"},"updater":{"id":8449,"name":"aneane","image_url":"http://underskog.no/cache/image/9106_48x48_cu.png"},"venue":{"id":1532,"created_at":"2006-08-01T13:14:57+02:00","updated_at":"2012-03-23T01:27:03+01:00","title":"Aker Brygge","address":"Bryggetorget 1","postcode":null,"home_url":"","ticket_directions":"","tags":null,"flickr_tag":"Aker Brygge","body":"<div class=\"textile text\"><p>Bryggeomr\u00e5det brukes til ymse utend\u00f8rsarrangement</p></div>","city":"Oslo","creator":{"id":4032,"name":"tar","image_url":"http://underskog.no/cache/image/151082_48x48_cu.png"},"updater":{"id":2273,"name":"forteller","image_url":"http://underskog.no/cache/image/43326_48x48_cu.png"},"url":"https://localhost/sted/1532_aker-brygge"}}],"paging":{"next":"https://localhost/api/v1/events/latest?access_token=oeslNdX6mYIGqdNqhcbx2BvY9LNFId3aDuw1o91A&page=2"}}