[{"id":0,"created_at":"2005-11-07T17:42:55+01:00","updated_at":"2008-11-14T14:31:12+01:00","name":"systemkaninen","realname":"Kaninen i Underskogen","image_url":"http://underskog.no/cache/image/54171_48x48_cu.png","home_url":null,"description":"Systemkaninen knasker gullr\u00f8tter og informerer deg om viktige hendelser.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1,"created_at":"2005-11-07T17:42:55+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:27:59+02:00","name":"simen","realname":"Simen Svale Skogsrud","image_url":"http://underskog.no/cache/image/3218_48x48_cu.png","home_url":"http://origo.no/simen","description":"<a href=\"http://www.flickr.com/photos/svale/10894965/\" title=\"Photo Sharing\"><img src=\"http://static.flickr.com/8/10894965_ae33d0ed38_o.jpg\" height=\"240\" alt=\"Cashpoint Poetry\" style=\"float:right\" width=\"320\" /></a>\r\nDyrker kj\u00e6rligheten sammen med \"katrine\":/medlem/vis/katrine. Dyrker Underskog sammen med \"even\":/medlem/vis/2 og \"alex\":/medlem/vis/3. \r\n\r\n* Min profil p\u00e5 \"Origo\":http://origo.no/-/user/show/4 | Min \"flickr str\u00f8m\":http://www.flickr.com/photos/svale/\r\n\r\nJeg drukner ofte litt i innboksene mine og ber om overb\u00e6renhet med at jeg kanskje ikke alltid svarer (s\u00e5 raskt) p\u00e5 mail eller meldinger. For henvendelser om skogen anbefales foraene \"Teknisk skogshjelp\":http://underskog.no/forum/3 og \"Kom med forslag\":http://underskog.no/forum/3\r\n\r\n<div style=\"clear:both\"></div>\r\n\r\n","gardener":true,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":2,"created_at":"2005-11-09T12:24:21+01:00","updated_at":"2012-05-09T21:05:16+02:00","name":"even","realname":"Even Westvang","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1111_48x48_cu.png","home_url":"http://origo.no/even","description":"Even lager Underskog sammen med \"Simen\":/member/show/1 og \"Alex\":/member/show/3. \r\n\r\nHan interesserer seg for \"esoteriske brukergrensesnitt\":http://polarfront.org/karakuritech.mov, \"historiefortellingsmaskiner\":http://polarfront.org/time_land_forgot.mov (m/ \"Timo\":http://underskog.no/medlem/28) og \"lunefulle monstre\":http://bengler.no/?page_id=5 som har tatt bo i lokalnettverk.\r\n\r\nTidvis var han masterstudent ved \"Intermedia\":http://www.intermedia.uio.no/people/resolveUid/7b7c46fbb6961b33b12893f376726280 og \"IMK\":http://www.media.uio.no/ ved UiO, men mest jobber Even i \"Bengler\":http://bengler.no. Bengler jobber for tiden med \"Origo\":http://origo.no, som begynner \u00e5 bli skikkelig ferdig og skikkelig fint.\r\n\r\nEven er sj\u00e6rsten til \"Marte\":http://underskog.no/medlem/vis/marte. Even har akkurat blitt pappa igjen. Det er fint. Men litt travelt.","gardener":true,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":3,"created_at":"2005-11-03T21:56:41+01:00","updated_at":"2012-05-16T23:44:33+02:00","name":"alex","realname":"Alexander Staubo","image_url":"http://underskog.no/cache/image/177515_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Jeg jobber i \"Bengler\":http://bengler.no/, hvor jeg bl.a. lager Underskog sammen med \"Simen\":http://underskog.no/medlem/1, \"Even\":http://underskog.no/medlem/2 og \"Per-Kristian\":http://underskog.no/medlem/vis/skogsmaskin.\r\n\r\n<hr style=\"margin: 10px 0;\" />\r\n\r\n!bilde 262212!\r\n\r\n<notextile>\r\n<!--bilde 255707-->\r\n</notextile>\r\n\r\n<hr style=\"margin: 10px 0;\" />\r\n\r\n<style type=\"text/css\">table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa td {margin:0 !important;padding:0 !important;border:0 !important;}table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa tr.lfmHead a:hover {background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/header/chart/recenttracks_regular_grey.png) no-repeat 0 0 !important;}table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa tr.lfmEmbed object {float:left;}table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa tr.lfmFoot td.lfmConfig a:hover {background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat 0px 0 !important;;}table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa tr.lfmFoot td.lfmView a:hover {background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat -85px 0 !important;}table.lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa tr.lfmFoot td.lfmPopup a:hover {background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat -159px 0 !important;}</style>\r\n<table class=\"lfmWidgetchart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa\" cellspacing=\"0\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" style=\"width:184px;\"><tr class=\"lfmHead\"><td><a href=\"http://www.last.fm/user/gentle\" title=\"gentle: Recently Listened Tracks\" target=\"_blank\" style=\"display:block;overflow:hidden;height:20px;width:184px;background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/header/chart/recenttracks_regular_grey.png) no-repeat 0 -20px;text-decoration:none;border:0;\"></a></td></tr><tr class=\"lfmEmbed\"><td><object data=\"http://cdn.last.fm/widgets/chart/friends_6.swf\" id=\"lfmEmbed_247181762\" type=\"application/x-shockwave-flash\" height=\"199\" codebase=\"http://download.macromedia.com/pub/shockwave/cabs/flash/swflash.cab#version=7,0,0,0\" width=\"184\"> <param name=\"movie\" value=\"http://cdn.last.fm/widgets/chart/friends_6.swf\" /> <param name=\"flashvars\" value=\"type=recenttracks&amp;user=gentle&amp;theme=grey&amp;lang=en&amp;widget_id=chart_77c3c8b4ded4108aa940e5f20f4869fa\" /> <param name=\"allowScriptAccess\" value=\"always\" /> <param name=\"allowNetworking\" value=\"all\" /> <param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" /> <param name=\"quality\" value=\"high\" /> <param name=\"bgcolor\" value=\"999999\" /> <param name=\"wmode\" value=\"transparent\" /> <param name=\"menu\" value=\"true\" /> </object></td></tr><tr class=\"lfmFoot\"><td style=\"background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/footer_bg/grey.png) repeat-x 0 0;text-align:right;\"><table cellspacing=\"0\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" style=\"width:184px;\"><tr><td class=\"lfmConfig\"><a href=\"http://www.last.fm/widgets/?colour=grey&amp;chartType=recenttracks&amp;user=gentle&amp;chartFriends=1&amp;from=code&amp;widget=chart\" title=\"Get your own widget\" target=\"_blank\" style=\"display:block;overflow:hidden;width:85px;height:20px;float:right;background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat 0px -20px;text-decoration:none;border:0;\"></a></td><td class=\"lfmView\" style=\"width:74px;\"><a href=\"http://www.last.fm/user/gentle\" title=\"View gentle's profile\" target=\"_blank\" style=\"display:block;overflow:hidden;width:74px;height:20px;background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat -85px -20px;text-decoration:none;border:0;\"></a></td><td class=\"lfmPopup\" style=\"width:25px;\"><a href=\"http://www.last.fm/widgets/popup/?colour=grey&amp;chartType=recenttracks&amp;user=gentle&amp;chartFriends=1&amp;from=code&amp;widget=chart&amp;resize=1\" title=\"Load this chart in a pop up\" onclick=\"window.open(this.href + '&amp;resize=0','lfm_popup','height=299,width=234,resizable=yes,scrollbars=yes'); return false;\" target=\"_blank\" style=\"display:block;overflow:hidden;width:25px;height:20px;background:url(http://cdn.last.fm/widgets/images/en/footer/grey.png) no-repeat -159px -20px;text-decoration:none;border:0;\"></a></td></tr></table></td></tr></table>\r\n\r\n<hr style=\"margin: 10px 0;\" />","gardener":true,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":29,"created_at":"2005-11-10T08:58:39+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:18:18+02:00","name":"\u00f8yvind","realname":"\u00d8yvind Rostad","image_url":"http://underskog.no/cache/image/3211_48x48_cu.png","home_url":"","description":"\u00d8yvind er en \"Bengel\":http://bengler.no og en \"Mopper\":http://mop.no . Har produsert alt fra utstillinger, tv program, film, spill, programvare,  til dokumentarfilm. Er glad i gamle biler.","gardener":false,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":35,"created_at":"2005-11-15T12:35:16+01:00","updated_at":"2011-09-07T15:11:35+02:00","name":"jon","realname":"jon haukeland","image_url":"http://underskog.no/cache/image/2551_48x48_cu.png","home_url":"http://www.mop.no","description":"opp opp med mop mop","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":281,"created_at":"2005-12-01T10:51:58+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:16:42+02:00","name":"hanne_m","realname":"hanne myren ","image_url":"http://underskog.no/cache/image/3099_48x48_cu.png","home_url":"http://mop.no/","description":"bedriver penderliv mellom Oslo og Newcastle sammen med Duane og Milo. Jobber med dokufilm i Medieoperat\u00f8rene hvor jeg n\u00e5 har jobba i haugmange \u00e5r! ","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":419,"created_at":"2005-12-11T00:41:04+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:19:21+02:00","name":"watz","realname":"Marius Watz","image_url":"http://underskog.no/cache/image/24486_48x48_cu.png","home_url":"http://www.unlekker.net/","description":"F\u00f8dt og oppvokst Oslogutt, bosatt i Berlin 2003-2007 og n\u00e5 p\u00e5 emigrering til New York. Selvl\u00e6rt kunstner og designer, arbeider med generative systemer for \u00e5 lage organisk grafikk med hedonistisk tilsnitt. \r\n\r\n* Work: <a href=\"http://www.unlekker.net/\">Unlekker.net</a>\r\n* Blog #1: <a href=\"http://www.generatorx.no/\">Generator.x</a>\r\n* Blog #2: <a href=\"http://workshop.evolutionzone.com/\">Code & Form</a>\r\n* Twitter: <a href=\"http://twitter.com/mariuswatz\">mariuswatz</a>\r\n* del.icio.us: <a href=\"http://del.icio.us/garuda/\">del.icio.us/garuda</a>\r\n* StumbleUpon: <a href=\"http://garuda.stumbleupon.com/\">garuda.stumbleupon.com</a>\r\n* Flickr: \"flickr.com/photos/watz\":http://flickr.com/photos/watz/\r\n\r\n<div id=\"dopplr-blog-badge\"><script src=\"http://www.dopplr.com/blogbadge/script/1614a01652f27e19705360576f14f1e0\"></script></div>\r\n\r\n<style type=\"text/css\">\r\n/* test */\r\n#header {background-image: url(http://mariuswatz.com/underskog/underskog_watzheader.gif); height:90px}\r\n#header h1 {margin-top:43px; height:auto; width:auto;}\r\n#header h1 a{color:#ffffff; }\r\n#header_searchbox {\tmargin-top:43px;}\r\n#menu{background-color:#00b5ff;}\r\n#user_menu li a, #menu li a {color:#ffffff;}\r\nli.tab { border: 1px solid #00b5ff; border-bottom: none; background-color: #a6e1f9;}\r\n.tabbed_menu {border-bottom: 1px solid #00b5ff;}\r\n#member_metadata, ul.metadata li {background-color: #FFEE00;}\r\nh2.calendar_date_header, h3 {color:#FFAA00;}\r\n.calendar_biglist a {color:#FF3300;}\r\n</style>","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":435,"created_at":"2005-12-12T20:33:12+01:00","updated_at":"2012-05-02T17:42:27+02:00","name":"hatterud","realname":"Bj\u00f8rn Hatterud","image_url":"http://underskog.no/cache/image/58031_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Skriver om kunst \"her\":http://www.kunstkritikk.no/ og \"her\":http://www.billedkunstmag.no. \r\n\r\nHar noen tidsskriftsartikler om klasse og kultur bak meg, for eksempel om \"r\u00e5ning\":http://www.samtiden.no/06_2/art2.php og \"S-lag med flate tak\":http://www.synogsegn.no/text.cfm?ID=1-101, og en og annen \"kronikk\":http://www.aftenposten.no/meninger/kronikker/article3912984.ece ogs\u00e5.\r\n\r\nEllers har jeg laget musikk sammen med \"Conrad Schnitzler\":http://www.schnitzler-hatterud.com/ og som \"Maskinanlegg\":http://www.myspace.com/maskinanlegg. ","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":628,"created_at":"2005-12-29T11:44:46+01:00","updated_at":"2012-04-25T13:37:06+02:00","name":"tamburina","realname":"Ina Sten","image_url":"http://underskog.no/cache/image/136382_48x48_cu.png","home_url":"http://www.soundcloud.com/klunken","description":"Utdannelse i videokunst og drama/teater, men jobber som klipper i tv-bransjen.\r\n\r\nJeg har en bl\u00e5 og fin maskin som heter Korg Electribe, og jeg og \"th\u00e5ken\":http://underskog.no/medlem/vis/th%C3%A5ken lager elektronika og dj-er under navnet \"Klunken\":http://www.soundcloud.com/klunken\r\n\r\n \r\n\r\n<object height=\"344\" width=\"425\"><param name=\"movie\" value=\"http://www.youtube.com/v/SCnwT9fIKoI&hl=en_US&fs=1&rel=0\" /><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" /><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" /><embed src=\"http://www.youtube.com/v/SCnwT9fIKoI&hl=en_US&fs=1&rel=0\" allowfullscreen=\"true\" type=\"application/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"344\" width=\"425\"></embed></object>","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":637,"created_at":"2005-12-30T16:07:57+01:00","updated_at":"2012-05-18T11:24:12+02:00","name":"sissyfus","realname":"","image_url":"http://underskog.no/cache/image/270986_48x48_cu.png","home_url":"http://www.metronomiconaudio.net","description":"AKA Center of the Universe. \u00c5ndelig veileder i det velrennomerte CD-r plateselskapet Metronomicon Audio.\r\n","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":false},{"id":731,"created_at":"2006-01-05T10:20:52+01:00","updated_at":"2011-10-01T20:42:58+02:00","name":"lektormelby","realname":"Grethe Melby","image_url":"http://underskog.no/cache/image/31819_48x48_cu.png","home_url":"http://www.lektormelby.no","description":"Bor p\u00e5 Laksev\u00e5g i Bergen, har to barn p\u00e5 8 og 6 1/2 \u00e5r. I dag: \"lektor i den videreg\u00e5ende skole\". En gang i tiden: \"frilans journalist og kritiker\". Men alltid gift med den kjekke kunstner og musiker \"J\u00f8rgen Larsson\":http://underskog.no/medlem/vis/j%C3%B8rgen_l.\r\n\r\nDersom du setter pris p\u00e5 min virksomhet, kan prisen overf\u00f8res tll konto 97104856792\r\n\r\n<a href=\"http://steinsakspapir.com/\"><img src=\"http://steinsakspapir.com/medlemskort/medlemskort.php?num=1829\" height=\"156\" alt=\"Jeg er medlem av Norsk forbund for stein, saks, papir!\" width=\"244\" /></a>","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":false},{"id":812,"created_at":"2006-01-08T22:32:31+01:00","updated_at":"2012-05-14T01:04:02+02:00","name":"stineska","realname":"KriStine Ann Skaret","image_url":"http://underskog.no/cache/image/852_48x48_cu.png","home_url":"http://www.mop.no","description":"Produserer film p\u00e5 Mop. ","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":887,"created_at":"2006-01-11T00:06:18+01:00","updated_at":"2012-05-09T09:02:48+02:00","name":"mikkeloy","realname":"Mikkel \u00d8yen","image_url":"http://underskog.no/cache/image/78676_48x48_cu.png","home_url":"http://www.facebook.com/#!/pages/Evig-Elskov/176246259079374","description":"Mikkel \u00d8yen fra Sk\u00f8yen er 33 \u00e5r, funksjonshemmet, bosatt p\u00e5 Hovseter siden 1999 (Flytte herfra!? Shit, det har jeg aldri dr\u00f8fta!). Utrolig nok har jeg v\u00e6rt ansatt i staten, og jobber n\u00e5 som skolebibliotekar p\u00e5 en ungdomsskole i Tigerstaden. \r\n\r\nJeg er litteraturviter av utdannelse, skriver og arrangerer litteraturgalleriet Splittet Kjerne. Jeg er ogs\u00e5 med i twittercoreduoen Evig Elskov. \r\n\r\nEllers er jeg glad, melankolsk, romantisk, pomp\u00f8s, fornuftig og omsorgsfull, pubertal og erindrende samt ambivalent til \u00e5 ikke ha noen grenser. \r\n\r\nEvig elskov.\r\n\r\n<iframe src=\"http://www.youtube.com/embed/5KJ__06kyxs\" allowfullscreen height=\"349\" frameborder=\"0\" width=\"425\"></iframe>\r\n\r\n<object height=\"344\" width=\"425\"><param name=\"movie\" value=\"http://www.youtube.com/v/2M4WGc9qSto&hl=en&fs=1\" /><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" /><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" /><embed src=\"http://www.youtube.com/v/2M4WGc9qSto&hl=en&fs=1\" allowfullscreen=\"true\" type=\"application/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"344\" width=\"425\"></embed></object>","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":999,"created_at":"2006-01-15T22:54:22+01:00","updated_at":"2012-05-18T12:19:21+02:00","name":"helene_r","realname":"","image_url":"http://underskog.no/cache/image/46045_48x48_cu.png","home_url":"","description":"","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1113,"created_at":"2006-01-18T16:39:51+01:00","updated_at":"2010-05-30T19:22:57+02:00","name":"johans","realname":"","image_url":"http://underskog.no/cache/image/15195_48x48_cu.png","home_url":"http://johansorensen.com","description":"Invandret svensk-talande dansk. Jobber i Shortcut og har et usundt forhold til syklene sine. johans BURDE skrive litt mer.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1229,"created_at":"2006-01-23T15:25:00+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:20:26+02:00","name":"\u00f8ystein_v","realname":"\u00d8ystein Vidnes","image_url":"http://underskog.no/cache/image/4190_48x48_cu.png","home_url":"http://oysteinvidnes.blogspot.com","description":"Skreiv <i><a href=\"http://www.google.com/search?client=safari&rls=nb-no&q=bondeforteljingar&ie=UTF-8&oe=UTF-8\">Bondeforteljingar</a></i> i 2002 og <a href=\"http://www.google.com/search?client=safari&rls=nb-no&q=ekstasar&ie=UTF-8&oe=UTF-8\"><i>Ekstasar</i></a> i 2006. \r\n\r\nFormgivar, mellom anna for <a href=\"http://www.vagant.no\">Vagant</a>. Litteraturkritikar i Morgenbladet. Bur i Berlin.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1478,"created_at":"2006-01-31T13:34:46+01:00","updated_at":"2012-05-18T11:11:10+02:00","name":"ingerids","realname":"Ingerid Silsand","image_url":"http://underskog.no/cache/image/238091_48x48_cu.png","home_url":"http://www.last.fm/user/pingerid","description":"Tut","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1607,"created_at":"2006-02-07T12:37:31+01:00","updated_at":"2012-04-28T23:50:22+02:00","name":"ragamdam","realname":"Ragnhild Amdam","image_url":"http://underskog.no/cache/image/126248_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Odelsjente fra nedlagt sm\u00e5bruk som er altfor glad i mat, \u00f8l, vin, musikk, teknologi, pent v\u00e6r og sofaen min. Jobber som prosjektkoordinator i Kommunal- og Regionaldepartementet og er styremedlem i Gr\u00fcnerl\u00f8kka SV.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1716,"created_at":"2006-02-17T14:10:46+01:00","updated_at":"2010-11-24T12:16:08+01:00","name":"charlo","realname":"Charlotte R\u00f8hder Tvedt","image_url":"http://underskog.no/cache/image/72106_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Filmarbeider og dokumentarfilmskaper, og der jeg bor kan jeg se sj\u00f8en.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1769,"created_at":"2006-02-24T15:50:18+01:00","updated_at":"2012-04-15T23:18:32+02:00","name":"bentekalsnes","realname":"Bente Kalsnes","image_url":"http://underskog.no/cache/image/93587_48x48_cu.png","home_url":"http://bentekalsnes.wordpress.com/\r\nhttp://www.europabloggen.no/\r\nhttp://twitter.com/benteka","description":"","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1877,"created_at":"2006-02-27T10:39:37+01:00","updated_at":"2012-05-18T09:05:28+02:00","name":"siljexnord","realname":"Silje Nord","image_url":"http://underskog.no/cache/image/95669_48x48_cu.png","home_url":"http://www.microdisko.no","description":"<center>\r\n<img src=\"http://farm3.static.flickr.com/2302/2278617070_9ab10c705a.jpg\" />\r\n<br />\r\n<a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Digital_persona\">Digital persona</a>\r\n</center>\r\n","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":1963,"created_at":"2006-02-27T17:26:26+01:00","updated_at":"2012-05-14T19:59:07+02:00","name":"plym","realname":"Thomas \u00d8stbye","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1212_48x48_cu.png","home_url":"http://www.plymserafin.com","description":"PlymSerafin","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":2165,"created_at":"2006-03-01T14:05:05+01:00","updated_at":"2012-05-06T22:01:19+02:00","name":"cmilla","realname":"Camilla","image_url":"http://underskog.no/cache/image/278774_48x48_cu.png","home_url":"http://annascamping.blogspot.com/","description":"","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":false},{"id":2228,"created_at":"2006-03-02T11:55:06+01:00","updated_at":"2012-05-12T17:47:23+02:00","name":"walter","realname":"Walter Wehus","image_url":"http://underskog.no/cache/image/181412_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Jobber p\u00e5 Universitetet i Bergen. Lever ellers bohemlivet som anmelder av tegneserier og musikk i Bergens Tidende. \r\n\r\nDu finner meg p\u00e5 \"Twitter\":http://www.twitter.com/walterwehus ogs\u00e5.","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":false},{"id":2289,"created_at":"2006-03-03T13:09:48+01:00","updated_at":"2012-05-18T02:21:54+02:00","name":"_torill_","realname":"Torill Henningsen","image_url":"http://underskog.no/cache/image/27770_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Glad i typografi og blomster og en slask og en minislask. Bor p\u00e5 landet.\r\n\r\n<a href=\"http://www.last.fm/user/torill_h/?chartstyle=lastfmplain\"><img src=\"http://imagegen.last.fm/lastfmplain/recenttracks/torill_h.gif\" border=\"0\" /></a><a href=\"http://www.last.fm/user/torill_h/?chartstyle=lastfmplain\"><img src=\"http://imagegen.last.fm/lastfmplain/artists/torill_h.gif\" border=\"0\" /></a>","gardener":false,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":2441,"created_at":"2006-03-06T14:26:24+01:00","updated_at":"2012-04-28T15:46:01+02:00","name":"patrik","realname":"Patrik Eide","image_url":"http://underskog.no/cache/image/1863_48x48_cu.png","home_url":"","description":"Bruker Mac p\u00e5 trykkeri. Store idealer, sm\u00e5 forventninger.","gardener":false,"season_pass_active":true,"friend":true},{"id":2521,"created_at":"2006-03-07T13:45:58+01:00","updated_at":"2012-03-30T15:19:17+02:00","name":"thoy","realname":"Tonje H\u00f8yberget","image_url":"http://underskog.no/cache/image/92075_48x48_cu.png","home_url":"","description":"!","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":false},{"id":2536,"created_at":"2006-03-07T14:24:33+01:00","updated_at":"2012-05-14T14:16:40+02:00","name":"cathinka","realname":"Cathinka Tanberg","image_url":"http://underskog.no/cache/image/53886_48x48_cu.png","home_url":"http://vimeo.com/cathinka","description":"Animasjon og regi i Mikrofilm.\r\n\r\n<br />\r\n\u00d8nsker meg denne\r\n<br />\r\n<param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" /><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" /><embed src=\"http://www.youtube.com/v/zRn3nZIB6Vc&hl=en_US&fs=1&\" allowfullscreen=\"true\" type=\"application/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"265\" width=\"320\"></embed>\r\n","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true},{"id":2556,"created_at":"2006-03-07T15:24:38+01:00","updated_at":"2012-05-13T18:35:01+02:00","name":"rodanette","realname":"lula de luze","image_url":"http://underskog.no/cache/image/18353_48x48_cu.png","home_url":"http://www.myspace.com/rodanette","description":"<a href=\"http://sylwia.home.online.no\">nonconformist</a>\r\n\r\n\r\n\r\n","gardener":false,"season_pass_active":false,"friend":true}]